有冇人有玩Nier automata

唔識玩呀屌，打完亞當上番去好似要推郁個箱先走倒出去？點解個箱推極都推唔撚郁架

Ching玩PC定PS4

PC

叫我撳E，我連助跑都試埋都推唔撚倒

正路你行到個箱前面會顯示叫你㩒曬E制去推

唔好放手喎

E加方向鍵，唔係推就係拉

要等幾耐

shit，真係要方向鍵，多謝

完有唔明再上黎問

第一日打機

輕輕一推，有冇巴絲可以教我點樣喺圖書館上面嗰層由右邊跳去左邊？已經跳撚左幾十次都過唔倒

有冇咁on9..

跳撚倒了

Pc版整得好差
Ps4操作好好多

2個版本都爆左機

屌，死撚左又要跳多次，求教

認真拎幾舊水買隻手制 連steam玩正好多

bug位黎 我都卡左好耐 你google下有教學

見人地玩ps4一下就跳撚倒，我跳幾十次先得

順帶一問，有d暫時開唔倒嘅箱點樣可以開

係咪要用9S先拎倒？

我唔exactly記得點跳 但你好似要棄joystick用keyboard